小妹今日發燒🤒😷🤧 有無手足比d祝福小妹早日康復

🤒🤒😷

快d死☺️

屌你老母

快的死

樓上冇人性😑
狗都係生命黎架

1正評=加速樓豬死亡

皮已正

你有hiv所以發燒

佢屌狗唔知中左咩病

祝你過唔到今晚🤗

如果真病就早日康復啦

快d死

青頭囝 自己打出米青米會射走啲病毒lo

你地全部都無人性架 屌

隻揪啦

睇醫生囉

你屌狗學人講人性

試下俾狗屌返

趁地淋

死全家

我覺得你地好無人性，我祝你早日康復，可以繼續屌狗同支持你最愛的哥狗

小心身體🤢🤢

隻狗有病😰

快撚啲死啦

村短

去見上帝啦

笠囝

屌

我會

洗唔洗搵人幫妳探肛

樓主好慘

會唔會唔夠祝福好唔番

快撚d死

早死早著

卡勞🤣🤣🤣

死撚左佢啦

小心身體~

你今日探肛未

rip

ka lou 你做乜

bb早日康復！

有兩隻唔係人

樓主好返未
擔心🙄

又係你阿黎耀祥
早日康復

收皮啦小妹

死啦屌你老母

病仲咁多嗲

瘋狗症

吾小心正評左 原本想佢早日康復😅

死左未

你老母就rip
尊重啲啦屌你老母

RIP

靚女無事嗎？駛唔駛我買藥同粥上黎比你

藥就不了 但粥就想食

ok